大家覺唔覺得天一應該開間KFC

覺

我覺得天一應該搬出天水圍！

good

唔好呀 到時冇啖好食

行遠少少天澤/銀座啦

食晏得一個鐘

覺呀